<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252" ?>
<!-- ALSEWARE -->
<!-- File made by Oyissan using ALSÉWARE Tool -->
<!--=================================================================================================================-->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Original Author(s) : NLTP_ASHES                                                                              -->
<!--    Edited : N/A                                                                                                 -->
<!--    Date : 28/07/2024                                                                                            -->
<!--    License : Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)          -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Traduction par Thundard - Date : 01/09/2024                                                                  -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--=================================================================================================================-->
<string_table>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_title">
		<text>Livraison héliportée: bosses sur la route</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_0_descr">
		<text>Williams Heades attendait un réapprovisionnement par hélicoptère, mais l'équipage a cessé de répondre. Suivez leur signal GPS et vérifiez que tout va bien.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_1_descr">
		<text>L'hélicoptère est vide. L'équipage n'est pas ici. Leur signal GPS est actif dans une scierie non loin. Dirigez-vous là-bas.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_2_descr">
		<text>La plupart des marchandises ont disparu, mais il en reste quelques-unes. Prenez-les et ramenez-les.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_3_descr">
		<text>L'équipage est mort. Ramenez ce qui reste de la cargaison à Williams Heades.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_job_descr">
		<text>Vous voulez m'aider? J'attends une livraison. L'envoi est transporté par hélicoptère vers Zaton.\n
 \n
Le problème, c'est que j'ai envoyé plusieurs messages à l'équipage de l'hélicoptère, et ils ne me répondent pas. Ces gars-là sont de vrais pros, donc je ne suis pas trop inquiet. J'irais vérifier moi-même, mais je dois rencontrer quelqu'un d'important ici bientôt.\n
 \n
Pouvez-vous vous rendre au point de livraison et voir si tout va bien? Dites à l'équipage que je vous envoie. Et dites-leur de répondre aux messages, tant que vous y êtes.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_1_task_complete_descr">
		<text>Vous y êtes arrivé! Dieu merci... Toute cette livraison est un vrai désastre. Donc, l'équipage était mort? Merde alors. Ces gars-là étaient des solides, ce qui leur est arrivé doit être sérieux. Au moins, vous avez pu récupérer une partie de la cargaison. Je me demande où est passé le reste. Bon sang, je me demande même pourquoi ils ont abandonné l'hélicoptère.\n
 \n
Je vais demander aux gars de la Station de Traitement des Déchets à Zaton d'aller enquêter. Je ne peux pas laisser cela se reproduire. \n
 \n
C'est déjà assez difficile d'obtenir ces marchandises dans la Zone, je n'ai pas besoin que ce genre de choses se reproduise à chaque fois.\n
 \n
Quoi qu'il en soit, merci pour votre aide, Stalker. C'est bon de savoir que je peux compter sur vous.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_title">
		<text>Livraison héliportée: Conspiration</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_0_descr">
		<text>Les Mercenaires à la Station de Traitement des Déchets ont sécurisé l'hélicoptère. Certains de ses équipements électroniques étaient grillés. Des Stalkers à la station de Yanov parlent de lumières étranges. Poursuivez l'enquête.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_1_descr">
		<text>Le stalker que vous avez trouvé à la station de Yanov a parlé de lumières étranges provenant de l'Entrepôt de Conteneurs. Continuez l'enquête.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_2_descr">
		<text>L'hélicoptère a repéré des renforts de bandits! Défendez votre position!</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_3_descr">
		<text>Trouvez des indices qui pourraient expliquer ce qui est arrivé à l'hélicoptère.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_4_descr">
		<text>Ramenez les indices que vous avez trouvés à Williams Heades.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_job_descr">
		<text>Vous vous souvenez de la livraison par hélicoptère avec laquelle vous m'avez aidé? Eh bien, j'ai envoyé quelques équipes pour sécuriser et récupérer l'hélicoptère. Ils ont passé des heures à remettre ses équipements électroniques en état. La moitié était grillée. Quoi qu'il en soit, heureusement, ils ont réussi à le faire voler à nouveau, les hélicoptères ne sont pas vraiment bon marché.\n
 \n
Je n'aime vraiment pas ce qui se passe. J'ai entendu des rumeurs qu'un groupe de bandits s'est installé à l'Entrepôt de Conteneurs à Jupiter. Certains Stalkers à la station de Yanov continuent de dire qu'ils voient des éclairs lumineux la nuit venant de cet endroit. L'hélicoptère a survolé cette zone, donc je crains que les deux soient liés.\n
 \n
Pourriez-vous vous y rendre et clarifier la situation?</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_2_task_complete_descr">
		<text>Voyons... Hum, donc ce n'était que des bandits? Vous voyez, c'est exactement ce que je vous ai dit. Je me fiche des conflits dans la Zone, je considère les gens pour ce qu'ils sont. Sauf les bandits. Je ne sais pas pourquoi Dushman veut entretenir de bonnes relations avec eux. Nous devrions simplement les éradiquer tous. Vermine.\n
 \n
Quoi qu'il en soit - désolé, je me suis emporté - Merci de m'avoir aidé à éclaircir toute cette affaire. Au moins, ce n'était pas une attaque ciblée, donc les affaires ne devraient pas être trop impactées.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_title">
		<text>Livraison héliportée: Le Sauvetage</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_0_descr">
		<text>Une équipe de mercenaires en mission de reconnaissance a repéré ce qui semble être l'un des leurs, capturé par les forces du Monolithe. Allez lui porter secours.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_1_descr">
		<text>Le mercenaire secouru n'est pas en bon état. Escortez-le en toute sécurité jusqu'au pont, dans la Forêt Rouge, où il sera évacué.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_2_descr">
		<text>Des ennemis de l'autre côté du pont empêcheront l'hélicoptère d'atterrir. Nettoyez la zone.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_3_descr">
		<text>Attendez que l'hélicoptère vienne récupérer le mercenaire secouru.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_4_descr">
		<text>Le mercenaire a été secouru et extrait avec succès. Revenez voir Williams Heades.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_job_descr">
		<text>Je suis content que vous demandiez. Il y a une situation avec laquelle vous pouvez m'aider. Nous envoyons souvent des équipes profondément dans la Zone pour suivre les mouvements ennemis et définir des corridors sûrs pour les hélicoptères.\n
 \n
Il y a quelques heures, l'une de nos équipes est revenue et a dit avoir repéré un stalker pris en otage par un groupe du Monolithe. Ils ont dit que cela aurait pu être l'un des nôtres, mais ils n'ont pas pu s'approcher suffisamment pour en être sûrs. Et compte tenu du nombre de Monolithes qu'ils ont repérés, personne ne veut s'y rendre pour vérifier.\n
 \n
Je sais que c'est une demande d'ampleur, mais pourriez-vous vous y rendre et vous assurer que nous ne laissons pas tomber l'un des nôtres?</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_1_task_3_task_complete_descr">
		<text>Oui, l'hélicoptère l'a déposé ici il y a environ une heure. Merci de l'avoir secouru!\n
 \n
Je ne sais pas s'il a pu vous le dire quand vous l'avez escorté de retour dans la Forêt Rouge, mais il était en fait le copilote du premier équipage de l'hélicoptère, celui que vous avez trouvé mort à la scierie de Zaton.\n
 \n
Quoi qu'il en soit, je lui ai donné des médicaments pour essayer de calmer sa confusion.\n
 \n
Oh, avant que j'oublie, il a dit qu'il voulait vous voir.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_1_title">
		<text>Sous-traitant: Kolobok</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_1_stage_0_descr">
		<text>Dushman a un client important qui demande un Kolobok. Trouvez-en un et livrez-le à la Ville Morte.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_1_stage_1_descr">
		<text>Vous avez trouvé le Kolobok. Ramenez-le à Dushman, pour qu'il puisse le donner à son client.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_1_job_descr">
		<text>Travail spécial? Les gros clients n'ont pas tendance à faire confiance à n'importe qui. Écoutez, si vous le souhaitez, l'un de mes clients nous a demandé de lui trouver un Kolobok. C'est un artefact assez rare et précieux. Donc, si vous pouvez résister à l'envie de le vendre pour de l'argent et m'en apporter un, ce sera un bon début pour prouver que vous êtes digne de confiance.\n
 \n
Si vous réussissez cela, je leur ferai un mot pour leur dire que vous cherchez plus de travail, d'accord?</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_1_task_complete_descr">
		<text>D'accord, donc vous êtes en effet un homme de parole.\n
 \n
Vous avez tenu votre part du marché, et je tiendrai la mienne. Voulez-vous toujours que je dise à mon client que vous cherchez plus de travail?</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_title">
		<text>Sous-traitant: Mission de récupération</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_0_descr">
		<text>Récupérez des documents escortés par un convoi de scientifiques. Lieu: La Banlieue de Pripyat.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_1_descr">
		<text>Des zombies se trouvent sur votre chemin, éliminez-les avant d'avancer.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_2_descr">
		<text>Un déploiement de soldats est en train de nettoyer un groupe de zombies. Attendez qu'ils avancent ou dégagez le chemin vous-même.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_3_descr">
		<text>Rendez-vous à l'école, mais tuez ou échappez-vous de tout poursuivant avant d'y arriver.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_4_descr">
		<text>Rendez-vous à l'école, et évitez d'être remarqué pendant que vous y allez.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_5_descr">
		<text>Rendez-vous au sous-sol de l'école et cachez-vous là-bas en attendant l'arrivée du convoi.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_6_descr">
		<text>Rendez-vous au sous-sol de l'école et cachez-vous là-bas pendant que le convoi arrive.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_7_descr">
		<text>Le convoi est sur le point d'arriver, rendez-vous au troisième étage de l'école.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_8_descr">
		<text>Le convoi est sur le point d'arriver, trouvez une position à l'une des fenêtres pour tendre une embuscade au convoi. Attendez la confirmation de votre contact avant d'ouvrir le feu.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_9_descr">
		<text>Le convoi a été attaqué par des bandits. Attendez la confirmation de votre contact avant d'ouvrir le feu.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_10_descr">
		<text>Une émission est sur le point de frapper, mettez-vous à l'abri dans le sous-sol maintenant!</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_11_descr">
		<text>Les scientifiques ont fui pendant l'émission. Rendez-vous à leur dernière position GPS connue.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_12_descr">
		<text>Récupérez le colis auprès de l'Écologiste, dans le KBO.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_13_descr">
		<text>Vous avez trouvé le colis. Récupérez-le pour votre contact.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_2_task_2_job_descr">
		<text>Récupérez des documents escortés par un convoi de scientifiques. Lieu: La Banlieue de Pripyat.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_1_title">
		<text>Frères Chernenko: Vieille cachette</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_0_descr">
		<text>Le frère de l'un des commerçants du Marché aux puces est porté disparu. Quand ils étaient dans l'armée, ils gardaient une cachette dans les sous-terrains d'Agroprom. Trouvez la cachette.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_1_descr">
		<text>Récupérez la clé USB que vous avez trouvée dans la cachette des frères Chernenko.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_2_descr">
		<text>Vous avez trouvé la cachette des frères Chernenko. Elle contenait une clé USB. Trouvez un moyen d'accéder à son contenu.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_3_descr">
		<text>La clé USB contenait, entre autres, une carte avec des dessins manuscrits. Trouvez l'emplacement indiqué sur cette carte.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_2_title">
		<text>Frères Chernenko: Poursuivants</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_0_descr">
		<text>Vous avez trouvé le frère d'Oleksandr. Il semble que certaines personnes le recherchent. Interrogez le soldat du SSU qu'il a capturé et essayez d'obtenir des informations.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_1_descr">
		<text>Après avoir interrogé le soldat du SSU, il a révélé l'emplacement d'un autre escadron du SSU. Rendez-vous à leur emplacement et éliminez-les.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_2_descr">
		<text>Vous avez éliminé l'escadron du SSU. Fouillez les corps et cherchez des informations utiles.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_3_descr">
		<text>Un des soldats de l'escadron du SSU que vous avez éliminé était en possession d'un ordre de déploiement. Récupérez-le et ramenez-le à Danylo.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_4_descr">
		<text>Retournez l'ordre de déploiement que vous avez trouvé à Danylo.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_3_title">
		<text>Frères Chernenko: Responsable des opérations</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_3_stage_0_descr">
		<text>Trouvez et éliminez le superviseur corrompu du SSU. Ses dernières coordonnées connues se trouvent dans le dépôt de machines, dans le Grands Marais.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_3_stage_1_descr">
		<text>Le superviseur du SSU est éliminé. Retournez auprès de Danylo.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_4_title">
		<text>Frères Chernenko: Réunion</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_4_stage_0_descr">
		<text>Avec l'armée prise en charge, Danylo veut retrouver son frère. Rencontrez Danylo.</text>
	</string>
	<string id="st_wg_act_3_task_4_stage_1_descr">
		<text>Avec l'armée prise en charge, Danylo veut retrouver son frère. Escortez-le jusqu'au Marché aux Puces, dans la Décharge.</text>
	</string>
</string_table>
