<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!--=================================================================================================================-->
<!--                                                                                                                 -->
<!--	Автор оригинала(s) : NLTP_ASHES																			     -->
<!--	Изменено : N/A																							     -->
<!--	Дата создания : 17/03/2023																						     -->
<!--	Лицензия : Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)		     -->
<!--																											     -->
<!--	Translation file for Western Goods' tasks.											     -->
<!--	Файл локализации для заданий Western Goods.											     -->
<!--    Переводчик:VodoXleb                                                                                                             -->
<!--																											     -->
<!-- ================================================================================================================-->
<string_table>

	<!--=============================================================================================================-->
	<!--	ACT 1 - HELICOPTER DELIVERY																			     -->
	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--	TASK 1 - ROAD BUMPS																			  		     -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_1_task_1_title">
		<text>Вертолётная доставка : неровная дорога</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_0_descr">
		<text>Уильямс Хедес ожидал пополнение запасов вертолётом, но экипаж перестал отвечать. Идите на сигнал их GPS передатчика и посмотрите, всё ли в порядке.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_1_descr">
		<text>Вертолёт пуст. Экипажа здесь нет. Их GPS сигнал исходит от лесопилки неподалёку. Направляйтесь туда.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_2_descr">
		<text>Большей части припасов нет, но немного осталось. Заберите и отдайте их получателю.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_1_stage_3_descr">
		<text>Экипаж погиб. Принесите остатки посылки Уильямсу Хедесу.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_1_job_descr">
		<text>Ты хочешь мне помочь? Я ожидаю доставки. Товар перевозится вертолётом на Затон.\n \n Проблема в том, что я уже несколько раз отправлял сообщения экипажу, и они не отвечают. Эти ребята - реальные профессионалы, поэтому сильно я не беспокоюсь. Я бы пошёл туда и проверил сам, но у меня здесь скоро встреча с важным человеком.\n \nТы не мог бы сходить на точку доставки и посмотреть, всё ли в порядке. Скажи экипажу, что тебя послал я, и чтобы они ответили на чёртовы сообщения.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_1_task_complete_descr">
		<text>Ты сделал это! Слава Богу... Вся эта доставка - большая проблема. Значит, экипаж был мёртв? Чёрт. Ребята были что надо, чтобы их ни убило, оно должно быть серьёзной проблемой. Ты хотя бы спас часть посылки. Интересно, куда делось остальное. Блин, Я не понимаю, почему они даже оставили свой вертолёт.\n \nЯ попрошу парней со Станции переработки отходов проверить. Я не могу позволить этому случиться ещё раз. И без того сложно провозить товар в Зону, мне не хватало ещё и этого.\n \nВ любом случае, спасибо за помощь, Сталкер.  Хорошо, что я могу на тебя рассчитывать.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--	TASK 2 - CONSPIRACY																			  		     -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_1_task_2_title">
		<text>Вертолётная доставка : Конспирация</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_0_descr">
		<text>Наёмники со Станции переработки отходов осмотрели вертолёт. Часть его электроники сгорела. Сталкеры на Янове говорят о странном свете. Продолжайте расследование отсюда.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_1_descr">
		<text>Сталкер, найденный вами на станции Янов говорил о странном свете, исходящем со Склада контейнеров. Продолжайте расследование.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_2_descr">
		<text>Вертолёт обнаружил отряды бандитов ! Защищайте вашу позицию.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_3_descr">
		<text>Найдите зацепки, объясняющие произошедшей с вертолётом.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_stage_4_descr">
		<text>Отнесите найденные зацепки Уильямсу Хедесу.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_job_descr">
		<text>Ты помнишь вертолётную доставку, с которой ты мне помог? Хорошо, Я отправил пару отрядов, чтобы они осмотрели и вернули вертолёт. Они потратили часы, ремонтирую его электронику. Её половина была сожжена. В любом случае, к счастью, им удалось заставить машину летать, вертолёты не то чтобы дешёвые.\n \nМне не нравится то, что происходит. Я слышал о том, что группа бандитов обосновалась на Складе контейнеров на Юпитере. Некоторые сталкеры на станции Янов говорят, что они ночью видят яркие вспышки, исходящие оттуда. Вертолёт пролетал здесь, поэтому я подозреваю, что факты могут быть как-то связаны.\n \nНе мог бы ты сходить туда и выяснить, что происходит?</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_2_task_complete_descr">
		<text>Посмотрим... Хм, это были просто бандиты? Видишь, о чём я тебе и говорил. Меня не волнуют конфликты в Зоне, я принимаю людей такими, какие они есть. Кроме бандитов. Не знаю, почему Душман хочет сохранить с ними хорошие отношения. Мы должны просто стереть их. Паразиты.\n \nВ любом случае - прости, меня немного унесло - Спасибо за помощь в этом расследовании. Это хотя бы не было направленной атакой, так что это не должно сильно повлиять на бизнес.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--	TASK 3 - THE RESCUE																		  		    	 -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_1_task_3_title">
		<text>Вертолётная доставка : Спасение</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_0_descr">
		<text>Разведотряд наёмников обнаружил одного из них, захваченного силами Монолита. Спасите его.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_1_descr">
		<text>Спасённый Наёмник не в лучшей форме. Сопроводите его в безопасности до моста в Рыжем лесу, где его эвакуируют.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_2_descr">
		<text>Враги по другую сторону моста не дадут вертолёту сесть. Зачистите территорию.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_3_descr">
		<text>Дождитесь вертолёта для эвакуации раненого.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_stage_4_descr">
		<text>Наёмник был успешно спасён и эвакуирован. Возвращайтесь к Уильямсу Хедесу.</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_job_descr">
		<text>Я рад, что ты спросил. Здесь есть ситуация, в которой ты можешь мне помочь. Мы часто посылаем отряды вглубь Зоны для отслеживания передвижений противника, и определения безопасных коридоров для вертолётов.\n \nПару часов назад, один из наших отрядов вернулся на базу и сообщил об обнаружении сталкера-заложника у отряда "Монолита". Они сказали, что он может быть одним из наших, но они не смогли подойти достаточно близко для уверенности. И, учитывая количество обнаруженных монолитовцев, никто не хочет идти туда и узнать.\n \nЯ знаю, что прошу многого, но не мог бы ты сходить туда и удостовериться, что мы никого не бросаем?</text>
	</string>
	
	<string id="st_wg_act_1_task_3_task_complete_descr">
		<text>Ага, вертолёт привёз его сюда примерно час назад. Спасибо за его спасение!\n \nЯ не знаю, мог ли он тебе сказать во время спасения, но он - второй пилот из первого экипажа вертолёта, найденного тобой на Лесопилке на Затоне.\n \nВ любом случае, Я дал ему медикоментов, чтобы он поправился от последних потрясений.\n \nО, пока я не забыл, он сказал, что хотел бы тебя видеть.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--	ACT 2 - CONTRACT WORK																			  		 -->
	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--	TASK 1 - KOLOBOK																			  		     -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_2_task_1_title">
		<text>Работа по контракту : Колобок</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_1_stage_0_descr">
		<text>У Душмана есть важный клиент, ищущий артефакт "Колобок". Найдите и принесите один в Мётвый город.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_1_stage_1_descr">
		<text>Вы нашли Колобок. Отдайте его Душману, чтобы он отдал его клиенту.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_1_job_descr">
		<text>Специальная работа? Влиятельные клиенты на доверяют, кому попало. Смотри, если ты хочешь, один из моих клиентов попросил найти ему Колобок. Это довольно редкий и ценный артефакт. Так что, если ты сможешь не продать и принести мне один, это будет хорошим стартом для того, чтобы доказать мне свою надёжность.\n \nЕсли ты справишься с этим, я скажу ему, что тебе не помешала бы ещё работа, договорились?</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_1_task_complete_descr">
		<text>Отлично, ты действительно человек слова.\n \nТы выполнил свою часть сделки, и я выполню свою. Ты ещё заинтересован в работе на важного клиента?</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--	TASK 2 - RETRIEVAL MISSION																		  		 -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_2_task_2_title">
		<text>Работа по контракту : поисковая миссия</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_0_descr">
		<text>Найдите документы, перевозимые конвоем учёных. Локация - Окраины Припяти.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_1_descr">
		<text>Зомби преграждают вам путь, зачистите их перед дальнейшими действиями.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_2_descr">
		<text>Отряд солдат расчищает группу зомби. Дождитесь, когда они закончат или расчистите путь сами.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_3_descr">
		<text>Доберитесь до школы, но убейте или скройтесь от преследователей, до того как вы придёте.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_4_descr">
		<text>Доберитесь до школы, но оставайтесь незамеченным в пути.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_5_descr">
		<text>Доберитесь до подвала школы и спрячьтесь здесь до того, как конвой прибудет.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_6_descr">
		<text>Доберитесь до подвала школы и спрячьтесь здесь, пока конвой прибывает.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_7_descr">
		<text>Конвой сейчас будет здесь, заберитесь на третий этаж школы.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_8_descr">
		<text>Конвой сейчас будет здесь, найдите позицию у одного из окон для засады. Дождитесь подтверждения от контакта до открытия огня.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_9_descr">
		<text>Конвой атакован бандитами. Дождитесь подтверждения от контакта до открытия огня.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_10_descr">
		<text>Выброс скоро начнётся, спрячьтесь подвале сейчас же !</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_11_descr">
		<text>Учёные скрылись во время выброса. Доберитесь до их последнего известного местоположения.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_12_descr">
		<text>Заберите посылку у Эколога, в КБО.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_stage_13_descr">
		<text>Вы нашли посылку. Отнесите её контакту.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_2_task_2_job_descr">
		<text>Найдите документы, перевозимые конвоем учёных. Локация - Окраины Припяти.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--    ACT 3 - CHERNENKO BROTHERS                                                                               -->
	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--    TASK 1 - OLD STASH                                                                                       -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_3_task_1_title">
		<text>Братья Черненко : Старый тайник</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_0_descr">
		<text>Брат одного из торговцев на Барахолке пропал. Когда они служили в Армии, они содержали тайник в подземельях Агропрома. Найдите и осмотрите тайник.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_1_descr">
		<text>Заберите найденную в тайнике Черненко USB флешку.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_2_descr">
		<text>Вы нашли тайник братьев Черненко. Он содержал USB флешку. Найдите способ узнать её содержимое.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_1_stage_3_descr">
		<text>USB флешка содержала, кроме прочего, карту с рукописными рисунками. Найдите место, показанное на карте.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--    TASK 2 - PURSUERS                                                                   				     -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_3_task_2_title">
		<text>Братья Черненко : Преследователи</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_0_descr">
		<text>Вы нашли брата Александра. Похоже, что его ищут некоторые лица. Добросите пойманного им солдата ВСУ и попытайтесь получить из него информацию.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_1_descr">
		<text>После допроса солдата, он раскрыл местоположение другого отряда ВСУ. Отправляйтесь туда и уничтожьте его.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_2_descr">
		<text>Вы уничтожили отряд ВСУ, обыщите тела для получения полезной информации.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_3_descr">
		<text>Один из солдат уничтоженного вами отряда имел при себе Приказ о развертывании. Заберите его и отнесите Даниле.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_2_stage_4_descr">
		<text>Отнесите Приказ о развертывании Даниле.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--    TASK 3 - HEAD OF OPERATIONS                                                                              -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_3_task_3_title">
		<text>Братья Черненко : Глава операций</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_3_stage_0_descr">
		<text>Найдите и уничтожьте коррумпированного командира ВСУ. Его последнее местоположение - Механизаторский двор, на Болотах.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_3_stage_1_descr">
		<text>Командир ВСУ ликвидирован. Вернитесь к Даниле.</text>
	</string>

	<!-- ============================================================================================================-->
	<!--    TASK 4 - REUNION                                                                                         -->
	<!-- ============================================================================================================-->

	<string id="st_wg_act_3_task_4_title">
		<text>Братья Черненко : Воссоединение</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_4_stage_0_descr">
		<text>После того, как с армией покончено, Данила хочет воссоединиться с братом. Встретьтесь с Данилой.</text>
	</string>

	<string id="st_wg_act_3_task_4_stage_1_descr">
		<text>После того, как с армией покончено, Данила хочет воссоединиться с братом. Проводите его до Барахолки на Свалке.</text>
	</string>

</string_table>
