<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!--=================================================================================================================-->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Original Author(s) : NLTP_ASHES                                                                              -->
<!--    Edited : VodoXleb (Translation)                                                                              -->
<!--    Date : 24/05/2024                                                                                            -->
<!--    License : Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)          -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Translation file for Western Goods' entries in the PDA Guide.                                                -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--=================================================================================================================-->
<string_table>

    <!-- Western goods trader encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_ashes">
        <text>Williams "Ashes" Heades</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_ashes_text">
        <text>
        %c[pda_white]Williams "Ashes" Heades%c[ui_gray_1] - торговец. Он находится в магазине "Книги" в Окраинах Припяти.\n
        \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
        \nWilliams "Ashes" Heades - наёмник. Бывший солдат ООН, он бывал на многих театрах военных действий в составе спецназа миротворческих сил ООН. Он воевал во время восстания 2010 года в Алтисе, в Греции.\n
        \nПозже он был отправлен в Чернобыльскую зону отчуждения в составе отряда ИИГ. Не известно, какую задачу перед ним поставли, всё что знают люди - это то, что он решил не уходить вместе с остальными членами отряда, а остаться в Зоне.\n
        \n%c[pda_yellow]Факты%c[ui_gray_1]\n
        \n• Этот торговец - главный импортер западных товаров в Зоне.
        </text>
    </string>

    <!-- GPS locator encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_gps">
        <text>GPS Локатор</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_gps_text">
        <text>
        %c[pda_white]GPS-локатор%c[ui_gray_1] - устройство, предназначенное для определения дистанции и названия ближайшей известной территории.\n
        \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
        \nВоенный GPS-навигатор, использовавшийся для определения и нахождения дистанции до ближайшей к пользователю территории. Он также выводит регион, в котором игрок находится.\n
        \nДля экрана устройства использована специальная технология, позволяющая выводить информацию с минимальными затратами энергии. Единственный недостаток заключается в монохромности экрана.\n
        \n• %c[pda_white]Очень низкое потребление энергии%c[ui_gray_1]. Требует зарядки примерно раз в год.
        </text>
    </string>

    <!-- BIC Lighter encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_bic_lighter">
        <text>Bic Зажигалка</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_bic_lighter_text">
        <text>
            %c[pda_white]Зажигалка Bic%c[ui_gray_1] это небольшая одноразовая зажигалка, которую можно использовать для освещения окружающей среды, а также для поджога различных вещей.\n
            \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
            \nМногие Сталкеры считают зажигалки одним из предметов первой необходимости для выживания в Зоне. Часто используется для прикуривания сигарет, но не только - они достаточно сильны, чтобы зажечь костры (для этого возьмите и вытащите зажигалку).\n
            \nОн также обеспечивает небольшой источник света, который можно использовать для освещения вашего непосредственного окружения, сохраняя при этом некоторую дискретность, особенно ночью.
        </text>
    </string>

    <!-- Zippo lighter encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_zippo_lighter">
        <text>Зажигалка Zippo</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_zippo_lighter_text">
        <text>
            %c[pda_white]Зажигалка Zippo%c[ui_gray_1] - это прочная, ветрозащитная зажигалка, которая является надежным источником огня в Зоне.\n
            \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
            \nЗажигалки Zippo славятся своей прочностью и надежностью. Они ветрозащитные и могут быть заправлены, что делает их долговечным инструментом в Зоне. Сталкеры часто используют их для зажигания сигарет, костров или даже для освещения в темноте.\n
            \nИх прочная металлическая конструкция и возможность держать пламя зажженным без необходимости удерживать кнопку делают их одним из любимых среди многих Сталкеров. Несмотря на их немного больший вес по сравнению с одноразовыми зажигалками, их прочность и надежность делают их ценным активом в жестких условиях Зоны.
        </text>
    </string>

    <!-- SigSauer KILO5K encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_rangefinder">
        <text>SigSauer KILO5K</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_rangefinder_text">
        <text>
            %c[pda_white]SigSauer KILO5K%c[ui_gray_1] лазерный дальномер, который можно использовать для определения расстояния до цели.\n
            \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
            \nЭтот компактный и прочный дальномер является мощным инструментом для измерения расстояний до различных целей.\n
            \nОн измеряет:
            \n• расстояние прямой видимости (LOS), то есть прямая линия от дальномера до цели;
            \n• Расстояние по горизонтальной составляющей (HCD), двумерное расстояние (без учета высоты) от дальномера до цели.\n
            \nДля обеспечения постоянного комфорта использования дальномер имеет два цветовых режима: красный (оптимален днем) и зеленый (оптимален ночью под очками ночного видения).
        </text>
    </string>

    <!-- Garmin eTrex 10 encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_compass">
        <text>Garmin eTrex 10</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_compass_text">
        <text>
            %c[pda_white]Garmin eTrex 10%c[ui_gray_1] — устройство, отображающее  различную информацию о пользователе.\n
            \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
            \nЭто компактное устройство обладает множеством функций. Очень полезный инструмент для передвижения по Зоне, учитывая его высокую устойчивость к пси-штормам.\n
            \nФункции:
            \n• %c[pda_white]Компас%c[ui_gray_1] : показывает направление движения пользователя;
            \n• %c[pda_white]Скорость%c[ui_gray_1] : текущая скорость (в %c[pda_white]км/ч%c[ui_gray_1]) пользователя;
            \n• %c[pda_white]Расстояние до цели%c[ui_gray_1] : расстояние (в %c[pda_white]км%c[ui_gray_1]) до пункта назначения;
            \n• %c[pda_white]Расчетное время прибытия в пункт назначения%c[ui_gray_1] : время (в %c[pda_white]24-часовом%c[ui_gray_1] формате), в которое пользователь прибудет в пункт назначения;
            \n• %c[pda_white]Время до прибытия%c[ui_gray_1] : время, необходимое (в %c[pda_white]час:мин%c[ui_gray_1] или %c[pda_white]мин:сек%c[ui_gray_1], если меньше часа), чтобы добраться до цели.\n
            \nПо умолчанию стрелка компаса фиксирована, а его фон указывает направление. Но можно переключить, чтобы зафиксировать север и вместо этого вращать стрелку.
        </text>
    </string>

    <!-- Flea Market encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_features_western_goods_flea">
        <text>Барахолка</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_features_western_goods_flea_text">
        <text>
            %c[pda_white]Барахолка%c[ui_gray_1] посволяет игроку покупать временные предложения, где вещи продаются в нескольких экземплярах, но со скидкой.\n
            \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
            \nИгрок имеет возможность приобретать специальные предложения путём общения с торговцем на Барахолке. Эти предложения ограничены во времени и постепенно истекут, но будут заменены другими.\n
            \nПредложение описывается так:\n
            \n• %c[pda_white]Предмет%c[ui_gray_1]. Предлагаемая вещь;
            \n• %c[pda_white]Кол-во%c[ui_gray_1]. Количество предметов в предложении. Колеблется между 2 и 10 предметами;
            \n• %c[pda_white]Скидка%c[ui_gray_1]. Скидка по сравнению с базовой ценой. Колеблется между  5% и 50%;
            \n• %c[pda_white]Цена%c[ui_gray_1]. Необходимое для покупки количество денег.
        </text>
    </string>

    <!-- Oleksandr Chernenko encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_oleksandr">
        <text>Капитан Александр Черненко</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_oleksandr_text">
        <text>
            %c[pda_white]Капитан Александр Черненко%c[ui_gray_1] - торговец. Его можно найти на Барахолке, на Свалке.\n
            \n%c[pda_green]Информация%c[ui_gray_1]\n
            \nКапитан Александр Черненко - бывший военный, ставший наёмником. Он говорит что он дезертировал, когда командование отпрвило его на самоубийственную миссию, очень малое известно о той миссии, так как он не хочет об этом говорить.\n
            \nСейчас его можно найти в подвале Барахолки, на Свалке. Он предлагает наборы предметов по скидке. Продажа таких наборов обычно ограничена во времени.\n
            \n%c[pda_yellow]Факты%c[ui_gray_1]\n
            \n• Этот торговец продает специальные предложения;
            \n• Иногда продаёт посылки с импортными припасами.
        </text>
    </string>

    <!-- Hand drawn map encyclopedia entry -->
    <string id="encyclopedia__notes_western_goods_hand_drawn_map">
        <text>Рукописная карта</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_western_goods_hand_drawn_map_text">
        <text>\n</text>
    </string>

</string_table>
